【清場行動】

【清場行動】

今日遊行抵達灣仔終點後，部分人士前往西環一帶堵路，並破壞附近的汽車及塗污建築物的外牆。鑑於現場情況持續惡化，警方即將在西環向東面作出清場行動。

幫推

立場新聞【7.21 包圍中聯辦】晚上約八時，大批手持長盾防暴警察在干諾道西佈防，警方發表聲明表示即將清場。

警方稱，今日遊行抵達灣仔終點後，部分人士前往西環一帶堵路，並破壞附近的汽車及塗污建築物的外牆。鑑於現場情況持續惡化，警方即將在西環向東面作出清場行動。

直播 3：
直播 4：
直播 5：
直播 6：
ㅤ
今日其他報道：

【不斷更新報道】民陣 721 遊行 要求成立獨立調查委員會

「反送中」標貼現港鐵車廂 創作團隊開放原圖 籲市民參與「撕一貼百」

網傳推介 Ikea 雨傘燙衫板作「野餐」裝備 職員證荃灣分店曾下架

居日中國女子新宿遊行撐反送中：如中國續強大，獨裁將滲透全球

4000 人社福界遊行

觀塘連儂牆現衝突 年輕女子疑遭「胸襲」 警方帶走兩漢

人民日報頭版文章：「香港不能再亂下去」是主流民意 促共同反暴力

***********************
另見《立場新聞》
Instagram:
Telegram:
Facebook:
Twitter:
訂閱《立場新聞》Newsletter:

推

德輔道西一字排開，推進中

就到中聯辦

另一隊由干諾道西向中環推進

中聯辦有狗

山道見到

20:25 干諾道西現場

快走 狗狗就到

走喇

有
年長市民唱詩，拖住D 狗

推緊去西區警署

(急) 四季酒店!!! 新鴻基 + 外國人多!!!!! 今晚一定要訓好的酒店休息!!

干諾道西，中景道，警方防線向中環推進，快啲離開

【721佔中記得換衫】大量非黑色衣服放在中環K出口（滙豐總行對面），示威者可換上離去。

#元朗人注意

元朗人 要小心
或者 今晚 唔好返 元朗

//白衫人圍住西鐵出口
元朗吹大雞，元朗嘅返去前一定要換衫 除口罩//
#換完衫都唔好放係袋 #眼罩口罩唔好放係袋

#廣傳

已經起左底, 空白貓係弱智狗來的

你係到講有春用咩, 出去中環同人講

一係去元朗加入D 白衫佬到